想搵Uniqlo嘅巴絲解答一個問題

最近咪做緊Minion Tee嘅Promotion嘅
想問做完之後個個display嘅立牌Minion公仔會去邊
我想知有冇可能比街外人收塊立牌公仔
因為我朋友幾鍾意 所以想問聲 thanks

可以同counter嘅同事講想買

好啊 唔該你